有叉燒先定有叉燒醬先?

叉燒炳先

劉丹表示不能同意更多

叉燒

有你爸爸媽媽先